年初一老母唔比洗頭！

我問佢點解，佢都講唔出點解，我笑佢on99，彩佢都傻，聽朝照洗頭，成個頭油淋淋點出去yo女呀

會洗走好運囉唔知點解

不嬲都照洗頭

試過一年 真係唔可以唔信

咩頭先

你不如問下你老母年年年初一唔洗頭但係屋企點解都係咁窮

破除迷信

年年都著住黑白色衫沖涼洗頭
一邊唱LMF嘅冚家拎

我幫你吹頭得唔得

點樣先

聽天都沒女你yo 啦支那傻逼

注定唔洗髮

到依家已經唔係迷信啦 已經係傳統 習俗

諸事不順
不過都係睇自己
信則有 不信則無

唔洗髮 唔洗發 唔洗旨意發達

唔洗頭係習俗 但因為會洗走好運而唔洗就係迷信

所以我咪解釋緊個習俗嘅原因係點黎

所以我咪話依家應該要破除迷信照洗頭

on9 都話呢個係習俗 咁你咪破除埋個習俗囉做乜鳩

on9你係咪唔識聽人講野 點解破除迷信嘅同時唔可以破除埋因為迷信產生嘅習俗？
高登慣咗hi你auntie 咁唔通連登仲要人手filter?
我屌你老母

首先高登係無人會講hi auntie 咪撚on9先
其次咁所有迷信衍生嘅習俗都咪撚守 例如收利是 過聖誕節 記住咪撚守

年初一無得洗頭真心跳制
個頭會勁油
仲好唔衛生

洗發 明未？ （9up ）

不過如果唔係返工好大汗嘅話我都唔會洗
初二再洗Lol

無收利是十幾年 無過聖誕都十幾年 應該話呢十幾年都無慶祝過節日 唔使你教